[多謝輝哥]祖雲達斯球迷區(37)

用我個po定你個po？

用你果個啦